有無巴絲同我一樣好討厭韓國人

同大陸人無分別 又無禮貌又嘈
唔明點解咁多人當佢地神咁拜

寵...寵...寵...

世界是韓國人發明的

唔討厭
不過唔祟韓，唔知韓國有乜好
粒粒膠

冇特別鍾意韓國人 但亦未去到大陸人咁憎
去過韓國就知唔少韓國人言行公德同大陸人冇乜分別
但班後生的確有自己風格著衫幾好睇
同埋韓國烤肉的確好正

有啲其實係冇乜禮貌 有次返餐廳出餐 行到去例牌同佢講乜黎 佢一句put down撻埋黎

垃圾泡菜狗國

本身冇好感但係唔討厭
係慢慢俾d祟韓狗搞到開始討厭